<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CanDonate</string>
    <string name="Q1">1.- Sufres o has sufrido alguna enfermedad cardiovascular grave?</string>
    <string name="Q10">10.- Cuando regresaste? Como te sentiste entonces?</string>
    <string name="Q2">2.- Has vivido en Reino Unido durante al menos 1 años entre los años 1980-1996?</string>
    <string name="Q3">3.- Has sufrido alguna de las enfermedades abajo listadas? Señala cuales. Si no has tenido ninguna, deja la respuesta en blanco.</string>
    <string name="Q4">4.- Has consumido alguna vez drogas via intravenosa ?</string>
    <string name="Q5">5.- Te has hecho un tatuaje en los últimos 6 meses ?</string>
    <string name="Q6">6.-Has sido vacunado/a en los últimos 4 meses ?</string>
    <string name="Q7">7.- Estás embaraza o crees que puedes estarlo ?</string>
    <string name="Q8">8.- Has sido sometido a alguna intervención quirúrgica en los últimos 6 meses ?</string>
    <string name="Q9">9.- Has viado a algún sitio endémico ?</string>
    <string name="Subject">Resultado de test de CanIdonate org para</string>
    <string name="Thank_you">Muchas gracias por su tiempo y por confiar en nosotros, recuerda que puedes volver a realizar el test en unos 2 ó 3 meses</string>
    <string name="age">Edad</string>
    <string name="amount_incompatibilities">Incompatibilidades por enfermedades, tatuajes o piercings:</string>
    <string name="ans10Q3">Leismanosis visceral</string>
    <string name="ans11Q3">Coagulopatías</string>
    <string name="ans1Q10">Regresé hace menos de 6 meses</string>
    <string name="ans1Q3">Enfermedades del sistema nervioso central</string>
    <string name="ans2Q10">Regresé hace más de 6 meses</string>
    <string name="ans2Q3">Repetida situación de sincopes</string>
    <string name="ans3Q10">Regresé hace menos de 3 años</string>
    <string name="ans3Q3">Diabetes tratada con insulina</string>
    <string name="ans4Q10">Regresé hace más de 3 años</string>
    <string name="ans4Q3">Hipertensión grave</string>
    <string name="ans5Q10">Como anteriormente respondido, no he viajado a ningún sitio endémico</string>
    <string name="ans5Q3">Hepatitis B o C</string>
    <string name="ans6Q3">SIDA</string>
    <string name="ans7Q3">Babesiosis</string>
    <string name="ans8Q3">Infección por virus Linfotrófico</string>
    <string name="ans9Q3">Cáncer</string>
    <string name="button_go">Comprueba si puedes donar</string>
    <string name="button_test_result">Comprueba tus resultados</string>
    <string name="button_to_find_centers">Tu centro de donación más cercano</string>
    <string name="email_address">Direccion email ( Solo para uso médico! )</string>
    <string name="email_header">Test de donación de sangre para</string>
    <string name="name">Nombre y Apellidos</string>
    <string name="note_below">( Este test cumple y se basa en los requerimientos establecidos por Cruz Roja )</string>
    <string name="note_below_results">(Te recomendamos que envíes tus resultados por mail )</string>
    <string name="send_results_mail">Envía mis resultados por mail</string>
    <string name="text_congrat">ENHORABUENA!</string>
    <string name="text_sorry">Lo sentimios, no puedes donar sangre por el momento</string>
    <string name="main_text_sorry">Lo sentimos, no puedes donar sangre por el momento.\nEsto es así debido a las enfermedades presentes o pasadas que has confirmado tener, ya que no son compatibles con la donación de sangre.\nSin embargo, puedes repetir el test dentro de dos meses. Puede que en ese momento los resultados sean distintos. Te recomendamos que envíes los resultados de este test via email a través del botón que aparece abajo.\nGracias por tu interés y suerte con el siguiente test!</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="main_text_congrat">Puedes donar sangre. Eso es una fantástica noticia ya que ahora, ya puedes salvar vidas! Tu comunidad estará muy satisfecha con tu gran decisión. Sigamos con el siguiente paso localizando tu centro de donación más cercano.</string>
    <string name="texto_intro"><b>Estás pensando en donar sangre?</b>\n \nDonar sangre es una necesidad social. Solo para cubrir las necesidades en España, son necesarias 40 donaciones por cada 1000 habitantes cada año. \n \n <b>Porque debemos donar?</b> \n \nLa principal razón es que la sangre no puede ser artificialmente fabricada. Solo puede obtenerse a través de donates como tú.\nPor otro lado, la sangre es esencial para operaciones quirúrgicas y emergencias sanitarias. Además la sangre caduca y no puede ser almacenada. \nAsí que por favor, no olvides que: \nCon solo una donación, 3 personas pueden ser curadas.\nRecuerda además que se necesita a lo largo de todo el año. Por lo tanto es muy recomendable que dones periodicamente principalmente en época de vacaciones. En estos periodos las donaciones disminuyen drásticamente, mientras que la sangre se sigue necesitando de la misma manera a lo largo de todo el año.\n \n<b>Si quieres saber si puedes donar, solo tienes que clickar en el botón de abajo para efectuar este rápido y sencillo test.</b></string>
</resources>